正式進入戰前時期

無米無紙巾

無維他命C補充劑

補

補返張圖
1258天水圍

多謝支那